【香港女權婦團無哂聲氣系列 6】向女權分子施以水刑及電刑 王儲親信監督過程

向女權分子施以水刑及電刑 王儲親信監督過程

沙特阿拉伯多名女權分子於去年被指犯下多項罪名，一直被關押至今，當中包括勞賈恩（Loujain al-Hathloul）。她的家屬周二（16日）接受英國廣播公司訪問時表示，勞賈恩被扣期間，曾在王儲穆罕默德‧薩勒曼的親信監督之下，被施以水刑及電刑等酷刑折磨。

赫特倫勒（Walid al-Hathloul）表示，勞賈恩現時只想留在監獄，認為自己的名譽已被不公平地損害而感到害怕。他亦有透露，勞賈恩曾被扣留在吉達一個鄰近最高設防監獄的秘密地點，除了慘被施以水刑之外，亦被人以電刑折磨，又指一名相信是王儲的親信更一度嘲笑着威脅會強姦和殺死她。

勞賈恩是沙特其中一名活躍的女權分子，曾經倡議結束男性監護人的制度，以及爭取女性駕駛權益。她於去年5月被捕後，被指曾經申請為聯合國工作，並聯絡多個人權組織，事後被控從事間諜活動等罪名。

今次 Slut walk 呢？

In Pictures: ‘A long way to go’ – over 100 people march in Hong Kong’s annual SlutWalk against sexual assault

印度女人唔比入神廟，唔理。
卡農被追殺，唔理。
南韓女運動員被性侵犯，唔理。
沙特兩姊妹著草到香港，唔理。

A long way to go
真係唔知go左去邊到

人呢？

喂，去拉橫額，聲討沙特啦

柴田妹
月野兔兔
西摩西陵
鄧鏡波
DCP-J105
AndyH
Whitegy

嗱，認清楚班人嘅真面目啦。兩個字，無恥

咁沙膽，敢整list追擊，小心連登護主厹報復

一個都未蒲頭喎

瞓左冇睇

係comfort zone保障女性權益
沙特，支那，中東地區？不了

沙地阿拉伯嘅女人，原來唔係女人，唔配擁有同男人應有嘅權利。

原來香港女權就係咁嘅樣

"A long way to go"
唔知go左起邊？

印度、南韓、沙特打壓女權，
Whitegy話 “人微言輕” 兼 “忙到甩轆”，所以要出街遊行，不了。

但係呂麗瑤生按白做，妄告教練，告唔入，
香港嘅女權婦團突然唔覺得自己 “人微言輕”，突然唔再 “忙到甩轆” 喎 ...

香港女權婦團係乜德性，係乜嘴臉，明啦下話。

兩個字：無恥

In Pictures: ‘A long way to go’ – over 100 people march in Hong Kong’s annual SlutWalk against sexual assault
3 December 2018 15:50
Jennifer Creery

Crowds marched in Central on Sunday under the slogan “My body, my choice,” to protest against sexual violence and victim blaming as part of Hong Kong’s 7th annual SlutWalk.

原來已經係香港第7次 slut walk

上一次係2018年12月，係威係勢。

沙特打壓卡農同著草香港兩姊妹呢？
仲乜野由2019年由1月到而家4月，大拿拿4個月時間，總共成120日，一次slut walk都唔搞呀？

又話 “My body, my choice”
乜原來沙特女人嘅身體，係無自主權力嘅咩？

認清楚班人嘅嘴臉喇

香港女權婦團 = 假道學假仁假義偽君子

香港男孩女孩於升中試，點樣排位，一定出聲，因為有著數，話男女平等。

公司機構嘅高層同中層員工，女性員工人數有幾多，一定要出聲，因為有著數，話男女平等。
（前線勞工要搬搬抬抬，就永遠唔會出聲，話要增加女性員工數目）

英式法治制度之下，有著數，出聲爭取，好安全。就算爭取失敗到好，有法治保護，唔會槍斃，唔會斬首。

沙特女人爭取女權？
佢死佢賤，唔關我事。

嗱，睇清楚班人嘅嘴臉。
兩個字：無恥

呢個王儲是習近平果類人來

唔識悶聲發大財

女權只係笑話同 推卸責任既代名詞

女權破壞左好多社會同性別既dynamic

中東根本係連登理想國
老強打仗好食懶非

女權撚係咁㗎啦

個po過左2日都係無女權撚出聲

選擇性失明